出街記得帶頭盔

比人射完先警告就唔抵啦

又要威又要帶頭盔